藍屍不把1萬元捐給武漢就是港獨暴徒

一萬是基本， 兩萬才爱國

藍屍應去發國難財既藥房買口罩，再送上去武漢
促進國難經濟圈

老喜認同

支持！上save Hong Kong 發表意見

呢個高質

自發上武漢賑災

今次高質